有無人成功過戶/留牌過戶？

運輸署有限度服務底下
買賣二手車點搞？

下個月頭係咪會開返

已經等左半個月。

俾車行
2舊一筆 剛續牌費車行而家好好執一定要搵佢地先搞到

時間會唔會快過自己搞先

星期一俾佢地
今日收左張新牌費2舊抵俾啦

佢地有後門入？
報icac啦

比錢車行代辦過戶？

我用果間60一筆

去運輸署填張表放入個箱，其他乜都唔洗放入去，等一個星期，有人通知你過幾日雙方一齊上去整，即日拎到

有冇車行代辨續牌

其實用電子證書online 續好方便
交完申請 大約5個工作天就收到行車證
但前題要去申請左電子證書先

仲以為要入埋牌簿身份證副本落去